由零開始 Smart Contract (1)

歡迎有心學習Smart Contract ＋ Dapp 既巴絲跟post ，會不定期分享 resources + tutorial

如果遇到咩挑戰，都可以講出嚟 （ 解唔解決到睇緣份 ）

I use zero-knowledge proof for my knowledge

利申： 只係識少少，大家一齊學

Resources:

- Solidity

- Web3.js

- GitHub Repo (Me)

大家可以開個remix 跟住做

想請教Smart contract 大概作用係乜嘢
Goolge完一輪都唔係好明

Lm

依家常見既作用應該係：

- 發行代幣 （ Dogecoin ， USDC）

亦可以做證書

科大為畢業生推出全港首個「區塊鏈證書」認證平台

你當佢係一張公開既合約，而又無需第三方就執行到

Scam?

雙面刃，睇你點用

如果有心寫張smart contract 做scam ，的確係scam

但如果本身開發既用意唔係，就唔會係scam

留名學野

有咩好 有咩壞